[又到2點] 民間記者會

「民調敲響施政警鐘」及「監控城市：香港」

借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止